{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 M7호텔"
    },
    "text": "新型コロナウイルス感染症のソーシャルディスタンス期間中、ご予約の際に客室の基準人数をご確認ください。 新葛五叉路までは徒歩1分、エバーランドと民俗村まではそれぞれ車で20分と5分かかります。 客室はお客様のために快適な環境と親切なサービスを提供しています。 一つお知らせします、男女同室での宿泊は許可されていません。 提供されるサービスとしては、無線インターネット、VIP客室でのみご利用いただけるスパ、レンズケース洗浄液、ヘアアイロンのレンタル、ロビースナックバーのご利用がございます。 最低連泊が可能で、宿泊の基本利用時間は12時間です。 追加利用時間の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、チェックイン時間は状況によって変更されることがあります。 追加の布団は提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "新葛五叉路までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "新葛五叉路までは徒歩1分です。"
        },
        {
            "question": "エバーランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "エバーランドまでは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "民俗村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "民俗村までは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準人数はお客様ごとに異なりますので、ご予約の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "提供されるサービスとしては、無線インターネット、VIP客室でのみご利用いただけるスパ、レンズケース洗浄液、ヘアアイロンのレンタル、ロビースナックバーのご利用がございます。"
        },
        {
            "question": "最低連泊は何泊ですか？",
            "answer": "最低連泊は可能ですが、具体的な回数については記載されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の基本利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "宿泊の基本利用時間は12時間です。"
        },
        {
            "question": "追加利用時間の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加利用時間の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "チェックイン時間は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の布団は提供されますか？",
            "answer": "追加の布団は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 370
    }
}